{"completed_in":0.043,"max_id":273358883072917504,"max_id_str":"273358883072917504","next_page":"?page=2&max_id=273358883072917504&q=%23graz12","page":1,"query":"%23graz12","refresh_url":"?since_id=273358883072917504&q=%23graz12","results":[{"created_at":"Tue, 27 Nov 2012 09:33:31 +0000","from_user":"hoertat","from_user_id":219740753,"from_user_id_str":"219740753","from_user_name":"Johannes H\u00f6rtenhuber","geo":null,"id":273358883072917504,"id_str":"273358883072917504","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1175504313\/Johannes1_copy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1175504313\/Johannes1_copy_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;\/a&gt;","text":"Es gibt demokratiepolitisch nur Verlierer von #graz12, auch Protestparteien haben gegen #Nichtw\u00e4hler relativ das Nachsehen! #DemokratieNeu","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Tue, 27 Nov 2012 08:06:43 +0000","from_user":"zuschoen","from_user_id":252141965,"from_user_id_str":"252141965","from_user_name":"zu sch\u00f6n","geo":null,"id":273337039162839040,"id_str":"273337039162839040","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2389218584\/grasser_panik_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2389218584\/grasser_panik_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"+++ graz hat's +++ http:\/\/t.co\/phi1MdAb \/ @kleinezeitung \/\/ @christofhaiden #\u00d6VP #KP\u00d6 #SP\u00d6 #FP\u00d6 #gr\u00fcne #graz12 #graz2012","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 21:22:55 +0000","from_user":"igdemokratie","from_user_id":330232223,"from_user_id_str":"330232223","from_user_name":"igdemokratie","geo":null,"id":273175023211139072,"id_str":"273175023211139072","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2434481628\/0gdubo9ifsatrz4bf8v8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2434481628\/0gdubo9ifsatrz4bf8v8_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/android&quot;&gt;Twitter for Android&lt;\/a&gt;","text":"RT @teresa_ch: Kp\u00f6graz heute in #ZiB2 bin ja schon gespannt #graz12 #kpoe","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 21:22:35 +0000","from_user":"teresa_ch","from_user_id":129442484,"from_user_id_str":"129442484","from_user_name":"Teresa Christall","geo":null,"id":273174937387298816,"id_str":"273174937387298816","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2899872120\/039fad7c045d0336dce7d569b1654da9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2899872120\/039fad7c045d0336dce7d569b1654da9_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/iphone&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;\/a&gt;","text":"Kp\u00f6graz heute in #ZiB2 bin ja schon gespannt #graz12 #kpoe","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 17:15:34 +0000","from_user":"zuschoen","from_user_id":252141965,"from_user_id_str":"252141965","from_user_name":"zu sch\u00f6n","geo":null,"id":273112777428725760,"id_str":"273112777428725760","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2389218584\/grasser_panik_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2389218584\/grasser_panik_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"+++ ber\u00fchmte steirische kommunisten +++ http:\/\/t.co\/9ujT8t7P \/ @KURIERat #KP\u00d6 #graz #graz12 #graz2012 #kommunisten #steiermark","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 12:46:42 +0000","from_user":"andrangl","from_user_id":518514381,"from_user_id_str":"518514381","from_user_name":"Andrea Stangl","geo":null,"id":273045113993830400,"id_str":"273045113993830400","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2193167835\/DSCN2503_2_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2193167835\/DSCN2503_2_normal.JPG","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/www.echofon.com\/&quot;&gt;Echofon&lt;\/a&gt;","text":"RT @MarioGrabner: Schnelles Krisenmanagement und gutes Marketing, sind \u00fcbrigens das Um und Auf im politischen Tagesgesch\u00e4ft. #graz12 http:\/\/t.co\/jzquJ3XR","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 12:44:23 +0000","from_user":"MarioGrabner","from_user_id":25655893,"from_user_id_str":"25655893","from_user_name":"Mario Grabner","geo":null,"id":273044529031024640,"id_str":"273044529031024640","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2826988075\/02f525931b9be658f2c58754ec511b65_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2826988075\/02f525931b9be658f2c58754ec511b65_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"Schnelles Krisenmanagement und gutes Marketing, sind \u00fcbrigens das Um und Auf im politischen Tagesgesch\u00e4ft. #graz12 http:\/\/t.co\/jzquJ3XR","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 12:06:27 +0000","from_user":"AlfredHoch","from_user_id":376124970,"from_user_id_str":"376124970","from_user_name":"Alfred Hoch","geo":null,"id":273034983101321216,"id_str":"273034983101321216","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1563855782\/04_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1563855782\/04_normal.JPG","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/www.tweetdeck.com&quot;&gt;TweetDeck&lt;\/a&gt;","text":"#SP\u00d6 d\u00fcrfte aus #Graz12 gelernt haben: beginnen sich zu wehren gg wahnsinnsideen von @gruenewien http:\/\/t.co\/HTmM54s0 #Radweg #Br\u00fcnnerstra\u00dfe","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 11:58:32 +0000","from_user":"GrandHuit","from_user_id":405731906,"from_user_id_str":"405731906","from_user_name":"Michael T Orac","geo":null,"id":273032991230525440,"id_str":"273032991230525440","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2891943207\/8191dfeddc9f71d8460c735c14d4ce08_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2891943207\/8191dfeddc9f71d8460c735c14d4ce08_normal.png","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"nach #Graz12 denk ich mir wieder, dass eine Wahlpflicht n\u00f6tig w\u00e4re...","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 11:55:25 +0000","from_user":"Vilinthril","from_user_id":263647843,"from_user_id_str":"263647843","from_user_name":"LukasDanielKlausner","geo":null,"id":273032208506318848,"id_str":"273032208506318848","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2615527094\/gsrrtj9is9ars0jkcv0c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2615527094\/gsrrtj9is9ars0jkcv0c_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"Wir @PiratenGraz sind die einzige echte Opposition in Graz. ;) http:\/\/t.co\/a31SVYYN #PIRAT #PPat #GrazWahl #Graz12","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 10:59:03 +0000","from_user":"PuNkBaStaRd","from_user_id":19499465,"from_user_id_str":"19499465","from_user_name":"Michael Goldbeck","geo":null,"id":273018020497076224,"id_str":"273018020497076224","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2403596334\/ixzdexr6zg9yor69sbm5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2403596334\/ixzdexr6zg9yor69sbm5_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"#BZ\u00d6 geht, #Piraten kommen. Wird der 19. September jetzt ein Feiertag? :-) #Graz12","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 07:45:40 +0000","from_user":"mabogsi","from_user_id":157400353,"from_user_id_str":"157400353","from_user_name":"Martin Borger","geo":null,"id":272969355367686144,"id_str":"272969355367686144","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2901543921\/e9c8f00720b27e783bbdc5eb71dfed5e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2901543921\/e9c8f00720b27e783bbdc5eb71dfed5e_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"Wie \u00fcblich erkl\u00e4ren sich viele Parteien nach Wahl #grazwahl #graz12 #Graz mit teils skurrilen Verrenkungen doch zum Sieger #\u00d6VP #epicfail","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 06:16:46 +0000","from_user":"OliveraStajic","from_user_id":120087248,"from_user_id_str":"120087248","from_user_name":"Olivera Stajic","geo":null,"id":272946983130509312,"id_str":"272946983130509312","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2238693127\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2238693127\/image_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/iphone&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;\/a&gt;","text":"@Vilinthril @michelreimon @piratengraz ja, habt nat\u00fcrlich recht. das waren die mandate aus 2008 - hab mich verlesen :( #Graz12","to_user":"Vilinthril","to_user_id":263647843,"to_user_id_str":"263647843","to_user_name":"LukasDanielKlausner","in_reply_to_status_id":272808953463861248,"in_reply_to_status_id_str":"272808953463861248"},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 06:12:07 +0000","from_user":"Zuckerberger","from_user_id":70403951,"from_user_id_str":"70403951","from_user_name":"Zuckerberger","geo":null,"id":272945812915490816,"id_str":"272945812915490816","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/391195791\/lucky_luke_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/391195791\/lucky_luke_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;\/a&gt;","text":"Filzmaier: \"Die SP\u00d6 hat es geschafft, intern noch mehr zu streiten.\" #Graz12","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 22:52:29 +0000","from_user":"ladstaetter","from_user_id":14572802,"from_user_id_str":"14572802","from_user_name":"Martin Ladst\u00e4tter","geo":null,"id":272835176676069376,"id_str":"272835176676069376","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1671092764\/ladstaetter_martin_gross_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1671092764\/ladstaetter_martin_gross_normal.JPG","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/iphone&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;\/a&gt;","text":"Wann gab es sowas zuletzt? Im 5. Bezirk hat die KP\u00d6 sogar die relative Mehrheit http:\/\/t.co\/2Mh6JrOo #grazwahl #Graz12 #verwundert","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null}],"results_per_page":15,"since_id":0,"since_id_str":"0"}