{"completed_in":0.045,"max_id":273067429117173761,"max_id_str":"273067429117173761","next_page":"?page=2&max_id=273067429117173761&q=%23grazwahl","page":1,"query":"%23grazwahl","refresh_url":"?since_id=273067429117173761&q=%23grazwahl","results":[{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 14:15:23 +0000","from_user":"stefan2904","from_user_id":1549341,"from_user_id_str":"1549341","from_user_name":"Stefan \u262e","geo":null,"id":273067429117173761,"id_str":"273067429117173761","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2046713220\/LMHRshow_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2046713220\/LMHRshow_normal.gif","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/www.tweetdeck.com&quot;&gt;TweetDeck&lt;\/a&gt;","text":"Ist da immer noch niemandem aufgefallen, dass St. Peter eine Wahlbeteiligung von 128,97 % hat? \/cc @kleinezeitung @derstandardat #grazwahl","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 14:13:06 +0000","from_user":"EIPresidente","from_user_id":623599151,"from_user_id_str":"623599151","from_user_name":"Presidente","geo":{"coordinates":[0.000000,0.000000],"type":"Point"},"id":273066856871493632,"id_str":"273066856871493632","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2772530598\/62c409d26aeb42664a92e6107b1b5732_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2772530598\/62c409d26aeb42664a92e6107b1b5732_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"Die Piraten sind nun im Grazer Gemeinderat! #Grazwahl #PIRAT","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 13:26:50 +0000","from_user":"y_nn_ck","from_user_id":47356983,"from_user_id_str":"47356983","from_user_name":"Britt","geo":null,"id":273055212804116481,"id_str":"273055212804116481","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2651750139\/bbd3043ac418838e330b5145c919d390_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2651750139\/bbd3043ac418838e330b5145c919d390_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"Die W\u00e4hlerstromanalyse der #grazwahl zeigt, dass die Gr\u00fcnen weniger als die H\u00e4lfte ihrer W\u00e4hler aus 2008 wieder \u00fcberzeugen konnten... #badPR","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 13:17:35 +0000","from_user":"leingruber","from_user_id":433626240,"from_user_id_str":"433626240","from_user_name":"Martina Leingruber","geo":null,"id":273052885875556352,"id_str":"273052885875556352","iso_language_code":"en","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1685627311\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1685627311\/image_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"another day at the office in ...sweat pants #homeoffice #grazwahl","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 13:15:06 +0000","from_user":"maldungi","from_user_id":223893006,"from_user_id_str":"223893006","from_user_name":"maldungi","geo":null,"id":273052259603083264,"id_str":"273052259603083264","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2104799976\/ich_alt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2104799976\/ich_alt_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/www.echofon.com\/&quot;&gt;Echofon&lt;\/a&gt;","text":"Anscheinend ist es den Leuten wurscht ob \"rechts\" oder \"links\" auf dem Etikett steht. Protestiert wird durch &lt;Extremes&gt;. #grazwahl #kp\u00f6 #fp\u00f6","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 12:18:03 +0000","from_user":"weberdaniel","from_user_id":25514035,"from_user_id_str":"25514035","from_user_name":"Daniel Weber","geo":null,"id":273037903469363200,"id_str":"273037903469363200","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/867201871\/Daniel_Weber_klein_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/867201871\/Daniel_Weber_klein_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/android&quot;&gt;Twitter for Android&lt;\/a&gt;","text":"RT @neuwal: Die Tragikkom\u00f6die SP\u00d6 Graz http:\/\/t.co\/zon8gTyL #grazwahl #grw12","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 12:16:22 +0000","from_user":"neuwal","from_user_id":15375817,"from_user_id_str":"15375817","from_user_name":"neuwal","geo":null,"id":273037479429431296,"id_str":"273037479429431296","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2519183182\/niuj42w6m3nguxd6223k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2519183182\/niuj42w6m3nguxd6223k_normal.png","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/www.tweetdeck.com&quot;&gt;TweetDeck&lt;\/a&gt;","text":"Die Tragikkom\u00f6die SP\u00d6 Graz http:\/\/t.co\/zon8gTyL #grazwahl #grw12","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 12:15:48 +0000","from_user":"StroblKlaus","from_user_id":562095119,"from_user_id_str":"562095119","from_user_name":"Klaus Strobl","geo":null,"id":273037335975837696,"id_str":"273037335975837696","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2296706879\/73k5ahcifv5vzwukvyhd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2296706879\/73k5ahcifv5vzwukvyhd_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"RT @JohannesTandl: interessant sind nun die auswirkungen der #grazwahl auf das gef\u00fcge der steirischen \u00d6VP","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 11:55:25 +0000","from_user":"Vilinthril","from_user_id":263647843,"from_user_id_str":"263647843","from_user_name":"LukasDanielKlausner","geo":null,"id":273032208506318848,"id_str":"273032208506318848","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2615527094\/gsrrtj9is9ars0jkcv0c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2615527094\/gsrrtj9is9ars0jkcv0c_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"Wir @PiratenGraz sind die einzige echte Opposition in Graz. ;) http:\/\/t.co\/a31SVYYN #PIRAT #PPat #GrazWahl #Graz12","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 11:43:59 +0000","from_user":"stefan2904","from_user_id":1549341,"from_user_id_str":"1549341","from_user_name":"Stefan \u262e","geo":null,"id":273029329536036864,"id_str":"273029329536036864","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2046713220\/LMHRshow_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2046713220\/LMHRshow_normal.gif","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/www.tweetdeck.com&quot;&gt;TweetDeck&lt;\/a&gt;","text":"OH: \"die Leute wollen sich nicht informieren, die Leute wollen etwas vorgekautes pr\u00e4sentiert bekommen was sie w\u00e4hlen k\u00f6nnen\" #fail #grazwahl","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 11:35:21 +0000","from_user":"KittyStaatenlos","from_user_id":908450864,"from_user_id_str":"908450864","from_user_name":"StaatenloseKatze","geo":null,"id":273027157905788928,"id_str":"273027157905788928","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2771587368\/cce5d1a49c142502771772e71954e7fe_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2771587368\/cce5d1a49c142502771772e71954e7fe_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"Faszinierend: Viele Berichte \u00fcber Wahlsieger und verlierer in #Graz beinh. max 2 S\u00e4tze zu den #gr\u00fcnen. Gr\u00fcn sin wurscht :P #grazwahl","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 11:29:36 +0000","from_user":"neuwal","from_user_id":15375817,"from_user_id_str":"15375817","from_user_name":"neuwal","geo":null,"id":273025710870904833,"id_str":"273025710870904833","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2519183182\/niuj42w6m3nguxd6223k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2519183182\/niuj42w6m3nguxd6223k_normal.png","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/www.tweetdeck.com&quot;&gt;TweetDeck&lt;\/a&gt;","text":"Graz: Wollen W\u00e4hler Werte? http:\/\/t.co\/NXv5gH22 #grazwahl #grw12","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 11:27:10 +0000","from_user":"MarioGrabner","from_user_id":25655893,"from_user_id_str":"25655893","from_user_name":"Mario Grabner","geo":null,"id":273025094354341888,"id_str":"273025094354341888","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2826988075\/02f525931b9be658f2c58754ec511b65_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2826988075\/02f525931b9be658f2c58754ec511b65_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"Hier eine M\u00f6glichkeit um Ihr Sehverm\u00f6gen zu \u00fcberpr\u00fcfen. Das rechte Auge zuhalten und mit Abstand betrachten. #grazwahl http:\/\/t.co\/tu3HfDcE","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 11:03:27 +0000","from_user":"jhnais","from_user_id":895962630,"from_user_id_str":"895962630","from_user_name":"J\u00fcrgen H. Nais","geo":null,"id":273019130087624704,"id_str":"273019130087624704","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2767916443\/29dcc77203f96893906d1b88c781870a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2767916443\/29dcc77203f96893906d1b88c781870a_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/tapbots.com\/tweetbot&quot;&gt;Tweetbot for iOS&lt;\/a&gt;","text":"RT @DiePresse_Pol: Twitter: Wird Graz zu \"#Stalingraz\"? F\u00fcrs Abschneiden der KP\u00d6 wurde ein eigener Begriff erfunden #grazwahl\nMEHR: http:\/\/t.co\/CV97WHcQ","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Mon, 26 Nov 2012 10:51:30 +0000","from_user":"JohannesTandl","from_user_id":551928672,"from_user_id_str":"551928672","from_user_name":"Johannes Tandl","geo":null,"id":273016121572089857,"id_str":"273016121572089857","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2262865795\/Profil_Tandl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2262865795\/Profil_Tandl_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"interessant sind nun die auswirkungen der #grazwahl auf das gef\u00fcge der steirischen \u00d6VP","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null}],"results_per_page":15,"since_id":0,"since_id_str":"0"}