{"completed_in":0.02,"max_id":272842483740864512,"max_id_str":"272842483740864512","next_page":"?page=2&max_id=272842483740864512&q=%23grazwaehlt","page":1,"query":"%23grazwaehlt","refresh_url":"?since_id=272842483740864512&q=%23grazwaehlt","results":[{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 23:21:31 +0000","from_user":"milotesselaar","from_user_id":49298009,"from_user_id_str":"49298009","from_user_name":"milo tesselaar","geo":null,"id":272842483740864512,"id_str":"272842483740864512","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1883478646\/429369_253898304692665_194491197300043_566395_2047870171_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1883478646\/429369_253898304692665_194491197300043_566395_2047870171_n_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;\/a&gt;","text":"\u201c@forumstadtpark: \"Es wird so viele Gespr\u00e4che geben wie nie zuvor\" (Siegfried Nagl) #Graz #grazwaehlt","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 19:11:14 +0000","from_user":"stefankasberger","from_user_id":42329259,"from_user_id_str":"42329259","from_user_name":"Stefan Kasberger","geo":null,"id":272779495881207809,"id_str":"272779495881207809","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/430607670\/Avatar_Deviantart_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/430607670\/Avatar_Deviantart_normal.png","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/hotot.org&quot;&gt;Hotot&lt;\/a&gt;","text":"welche Hashtags wurden f\u00fcr die Grazer Gemeinderatswahl verwendet? Br\u00e4uchte es f\u00fcr Datenanalyse! #followerpower #grazwahl #grazwaehlt #graz","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 18:16:25 +0000","from_user":"pascottini","from_user_id":119482434,"from_user_id_str":"119482434","from_user_name":"Mathias Pascottini","geo":null,"id":272765699557048320,"id_str":"272765699557048320","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1825063975\/quad2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1825063975\/quad2_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/android&quot;&gt;Twitter for Android&lt;\/a&gt;","text":"RT @rupprECHT: '#Graz-Wahl - Endergebnis: Schwarz-Rot hat keine Mehrheit' - Austria Presse Agentur #APA #graz2012 #graz12 #grazwaehlt #grazwahl #grw12","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 17:45:51 +0000","from_user":"rupprECHT","from_user_id":14663464,"from_user_id_str":"14663464","from_user_name":"rupprECHT","geo":null,"id":272758008872828930,"id_str":"272758008872828930","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2486100544\/cx6xiru8ne7lf8fwc537_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2486100544\/cx6xiru8ne7lf8fwc537_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"'#Graz-Wahl - Endergebnis: Schwarz-Rot hat keine Mehrheit' - Austria Presse Agentur #APA #graz2012 #graz12 #grazwaehlt #grazwahl #grw12","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 16:24:50 +0000","from_user":"Linksfunk","from_user_id":80100055,"from_user_id_str":"80100055","from_user_name":"Linksfunker","geo":null,"id":272737619572563968,"id_str":"272737619572563968","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1604799847\/pks_links_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1604799847\/pks_links_normal.gif","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/iphone&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;\/a&gt;","text":"Gratulation an @GeraldGrosz zum Triumph in #graz. Jetzt aber schnell zum Team Stronach sonst wird's ganz eng! #graz12 #graz2012 #grazwaehlt","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 14:16:45 +0000","from_user":"n0v0id","from_user_id":72581281,"from_user_id_str":"72581281","from_user_name":"n0v0id","geo":null,"id":272705386296008704,"id_str":"272705386296008704","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/404687181\/profile_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/404687181\/profile_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/choqok.gnufolks.org\/&quot;&gt;Choqok&lt;\/a&gt;","text":"RT @neuwal: Hashtag f\u00fcr Grazer Gemeinderatswahlen d\u00fcrfte #grazwahl sein, st\u00e4rker verbreitet als #graz2012 oder #graz12 oder #grazwaehlt (tk)","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 14:11:54 +0000","from_user":"openstreets4all","from_user_id":49030760,"from_user_id_str":"49030760","from_user_name":"Fidelius K","geo":null,"id":272704164826583040,"id_str":"272704164826583040","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1182289476\/23cb8ba8-09b7-40c6-b573-77f6cce88c92_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1182289476\/23cb8ba8-09b7-40c6-b573-77f6cce88c92_normal.png","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"RT @beAwayfarer: Ich habe gew\u00e4hlt #gegenrechts gegen die UNsoziale #SP\u00d6 #grazwahl #graz2012 #grazwaehlt #kp\u00f6 #gruene #Piraten f\u00fbr #SozialeGerechtigkeit","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 14:09:13 +0000","from_user":"beAwayfarer","from_user_id":257682725,"from_user_id_str":"257682725","from_user_name":"alex ko","geo":null,"id":272703490814517248,"id_str":"272703490814517248","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1255205793\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1255205793\/image_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/iphone&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;\/a&gt;","text":"Ich habe gew\u00e4hlt #gegenrechts gegen die UNsoziale #SP\u00d6 #grazwahl #graz2012 #grazwaehlt #kp\u00f6 #gruene #Piraten f\u00fbr #SozialeGerechtigkeit","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 13:32:02 +0000","from_user":"stefan2904","from_user_id":1549341,"from_user_id_str":"1549341","from_user_name":"Stefan \u262e","geo":null,"id":272694133901123584,"id_str":"272694133901123584","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2046713220\/LMHRshow_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2046713220\/LMHRshow_normal.gif","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/www.tweetdeck.com&quot;&gt;TweetDeck&lt;\/a&gt;","text":"RT @neuwal: Hashtag f\u00fcr Grazer Gemeinderatswahlen d\u00fcrfte #grazwahl sein, st\u00e4rker verbreitet als #graz2012 oder #graz12 oder #grazwaehlt (tk)","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 10:59:53 +0000","from_user":"rupprECHT","from_user_id":14663464,"from_user_id_str":"14663464","from_user_name":"rupprECHT","geo":null,"id":272655842766114817,"id_str":"272655842766114817","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2486100544\/cx6xiru8ne7lf8fwc537_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2486100544\/cx6xiru8ne7lf8fwc537_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"RT @neuwal Hashtag f. Grazer GR-Wahlen d\u00fcrfte #grazwahl sein,st\u00e4rker verbreitet als #graz2012 #graz12 od. #grazwaehlt. #Twitter #SocialMedia","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 10:08:50 +0000","from_user":"snzro","from_user_id":169392856,"from_user_id_str":"169392856","from_user_name":"snzro","geo":null,"id":272642997399732224,"id_str":"272642997399732224","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1678701482\/hehe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1678701482\/hehe_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"RT @neuwal: Hashtag f\u00fcr Grazer Gemeinderatswahlen d\u00fcrfte #grazwahl sein, st\u00e4rker verbreitet als #graz2012 oder #graz12 oder #grazwaehlt (tk)","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 10:05:46 +0000","from_user":"Schinbern","from_user_id":214662250,"from_user_id_str":"214662250","from_user_name":"Bernhard Schindler","geo":null,"id":272642224167190529,"id_str":"272642224167190529","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2653012767\/0c0a3d4401e582d6c2d52ed616a69bd1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2653012767\/0c0a3d4401e582d6c2d52ed616a69bd1_normal.png","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"RT @neuwal: Hashtag f\u00fcr Grazer Gemeinderatswahlen d\u00fcrfte #grazwahl sein, st\u00e4rker verbreitet als #graz2012 oder #graz12 oder #grazwaehlt (tk)","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 09:57:30 +0000","from_user":"knapp","from_user_id":14607788,"from_user_id_str":"14607788","from_user_name":"Thomas Knapp","geo":null,"id":272640146111864833,"id_str":"272640146111864833","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2207413822\/aavvaa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2207413822\/aavvaa_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/www.tweetdeck.com&quot;&gt;TweetDeck&lt;\/a&gt;","text":"RT @neuwal: Hashtag f\u00fcr Grazer Gemeinderatswahlen d\u00fcrfte #grazwahl sein, st\u00e4rker verbreitet als #graz2012 oder #graz12 oder #grazwaehlt (tk)","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 09:56:52 +0000","from_user":"beAwayfarer","from_user_id":257682725,"from_user_id_str":"257682725","from_user_name":"alex ko","geo":null,"id":272639986665410560,"id_str":"272639986665410560","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1255205793\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1255205793\/image_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/iphone&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;\/a&gt;","text":"RT @neuwal: Hashtag f\u00fcr Grazer Gemeinderatswahlen d\u00fcrfte #grazwahl sein, st\u00e4rker verbreitet als #graz2012 oder #graz12 oder #grazwaehlt (tk)","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Sun, 25 Nov 2012 09:50:58 +0000","from_user":"hofaj","from_user_id":26206046,"from_user_id_str":"26206046","from_user_name":"J\u00fcrgen Hofer","geo":null,"id":272638502116671489,"id_str":"272638502116671489","iso_language_code":"de","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2645431141\/5bf1c79cacf8cfd9ee8fc3f05af4c43a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2645431141\/5bf1c79cacf8cfd9ee8fc3f05af4c43a_normal.png","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/www.tweetdeck.com&quot;&gt;TweetDeck&lt;\/a&gt;","text":"RT @neuwal: Hashtag f\u00fcr Grazer Gemeinderatswahlen d\u00fcrfte #grazwahl sein, st\u00e4rker verbreitet als #graz2012 oder #graz12 oder #grazwaehlt (tk)","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null}],"results_per_page":15,"since_id":0,"since_id_str":"0"}